Mowgli met 40 minutes pour aller de chez lui à la plage à pied et revenir sur le dos d'un éléphant. L'aller-retour sur le dos d'un éléphant ne lui prend que 32 minutes. Combien mettrait-il pour faire l'aller retour à pied ? (Les vitesses, à pied et à dos d'éléphant, sont supposées constantes.)
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 24 minutes
  \item 42 minutes
  \item 46 minutes
  \item 48 minutes
  \item 50 minutes
  \end{enumerate}
\end{multicols}